罷工未罷工未！！！！！！

琴日俾人打到咁，香港人係咪真係仲忍到？

今日有冇咩活動整合呀？射左波但唔知有咩做呀屌！！！！！！！

鬧爆職工盟 d 敗類唔推罷工

推